而家仲有冇人開JTV?

啱啱得閒開番以前imgur啲圖
好掛住之前日日開JTV睇電視嘅日子
成班一齊on99吹水, 又有高登icon用
jtv閂左之後少左好多人開台
而家好似冇人開JTV咁
唔知個風氣會唔會番番黎呢

當年有日日睇JTV嘅大家睇下見唔見到你地個名

依家個個開sklive

但係果邊台灣人多啲喎好似
同埋冇左高登icon唔知用番邊個mod好

其實就有香港分頁過濾香港台,

電影台分開放, 有d睇名都知係香港台

同有高登icon,sklive都整插件嫁

利申: 忠實用家

遲啲睇下先

自推十連

2

3

4